交通警完全失控拔槍 瘋狂衝擊手無吋鐵路人 再連開三槍射殺

睇片
交通警係完全失控, 無啦啦舉真槍
再失控衝埋去 cool 頸

個靚仔只係攤開手乜都冇做

咁多非殺傷性工具同方法係手唔用
向天鳴槍唔做

交通警係完全失控，根本想殺人！

交通警係完全失控，根本想殺人！

交通警係完全失控，根本想殺人！

班失控黑警點解可以配槍
我屌你老母！

次次失控都係啲交通

出撚極端就係班交通狗 一係就唔撚理 一係就抆槍

西灣河開槍，有片

槍係非近身武器，佢拎完槍再衝埋去，咁樣係自製混亂有心殺人

大家睇多幾次睇下有冇講錯

推

因為最撚廢就係交通警

黑衫似想撥開popo支槍救手足啫

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

一定會死全家

推呀 手足唔好有事

屌佢老味

超突發— 西灣河青年中槍一刻慢鏡

唔係交通警黎

好撚廢垃圾交通狗

係佢走去捉人
向旁邊手無寸鐵市民
近距離開槍

咁係咩？